其他紀律部隊出聲屌警隊！

講到明再有下次就會出黎保護市民！唔止入境仲有懲教，講到咁真係好感動！不如解散警隊由其他紀律部隊取代佢地啦！

柳記都屌？堅定流阿